【轟迷買前鋒集氣區】女人達Out!!!!!

女人達Out!!!!!
唔知西女人會唔會上連登

1. Paulo Dybala

2. Krzysztof Piątek

3. Embolo, Breel

4. Martínez, Lautaro

5. Werner, Timo

大家有冇其他心水？？？

盧卡古、沙恩朗治

Zaha

Zaha偏翼？

賓周馬

蘇拿
杜奧巴
基斯普

Lkk

Werner, Timo 快d買 依件極品黎

利買先
Liverpool transfer news: Jurgen Klopp receives significant Timo Werner news

比d時間達仔

比時間達子，咁邊個比時間Sarri

馬天尼斯好單薄
啱使咩？

Sarri識閪教波咩

哥林威爾遜

識呼吸fresh air

啱呀ching, 計HGP

2019 一月post, 兩件叫緊糊 + 女人達已out......不過西女人仲係度指揮，9成食唔出！！